大家點睇Toyota架porte

最近有個親戚想換車

有架2014年既porte想賣

佢話8萬賣比我

上網睇呢架車又冇特別講佢既優點同缺點

想睇下有冇巴絲有揸開可以講下

冇渣過 坐過
感覺內籠幾大幾舒服

新手粗車

力水夠唔夠 d人話轉彎會飄 因為車身高 你感覺如何

利申p牌仔

T 家庭車不嬲冇彎

同埋佢同spade差別係d咩

新手粗車幾好既
內籠大 單邊電門幾得意
但個儀錶版中控嗰啲膠膠地好似玩具on99咁

其實同系列 分別不大
Spade有出新版主攻家庭用

等睇得雙氣袋

渣過一排，我果格08 1500cc
個寵好闊，力水唔錯，但反應麻麻，突然俾大啖油可能半秒後先識轉波。$1.2-1.4一公里。車身輕同埋高，入灣快少少會側，如果行青嶼幹線行到100格車會有小小飄。轉右急灣會俾a柱擋住視視，因為條a柱直。但幾岩新手操車，易睇份。

位

無渣過, 但聽朋友玩開, 0.8-1.0/KM

力就一定唔夠架啦, 不過勝在裡面夠闊落

家庭車一流

如果你無渣車經驗或者對車有D咩既要求,
優點?TOYOTA 1500CC己經係賣點,基本上只要你欣賞佢既外型同單躺門設計既話,相信佢可以滿足你所有要求

缺點?或者好多人會話佢既隔音,安全性,入灣感覺以至力量唔好,以上都係事實,但呢個級別既日本車仔其實全部都係咁上下貨仔,如果佢係你第一部車或者純粹假日玩下既話都己經合格有餘.

最後,會唔會係美麗既誤會?建議問番清楚,呢D水貨車仔多數二手車身份入口,留意番"制做年份"同首次登記年份",前者先係部車既真正年齡,日本地大,理論上同後者差距愈大實際咪數愈多(咪錶100%己作調較),2014年車既話8皮野係平既,但講緊要係"制做年份"

2014年1500cc Porte
除非佢部車加/換咗好多好嘢

如果唔係點賣到8萬...

14 年做的話可以狗衝上架

內籠極膠
感覺好cheap

都話親戚

唔該晒 咁睇黎都買得過
睇過架車係制做年份

我想問下08同14會唔會話差好遠

Ching 呢架新車最多都係18萬 你仲想點

主要都係外觀上？
自己睇落好似spade靚仔好多

14係出廠年份？

揸緊spade答你
spade 4方少少 同埋慳油少少 車仔細細易睇位易泊 內籠都大
porte好似12年轉左新款已經靚仔左
如果8雞有14年自己又鐘意可以狗衝